都市閒情教煮餸個人妻幾正

可能我expect阿婆教煮餸，見到依位熟女都覺得幾正

張圖柒
睇電視我都覺幾正

把聲好煩

把聲好正

依家

睇返慧中bb

顧紀筠把聲

檻條狗帶係頸仲要加個噹噹
好撚戰鬥格

嘩屌

佢煮出黎支野成碌尻咁，重要加堆紫菜做尻毛，充滿性暗示

頭先望左望都以為顧紀筠黎

章志文明顯正好多啦

我要annie好過

仲以為係anne咁重口味

藍盧慧禎乜水黎？游蕙禎就識。

Ok 啦